譯朗蔚算唔算有料？

算

個人認為佢行技術流分析睇圖派，都鍾意同個市唱反調

武肺大插後一路睇跌到上星期轉好友，期間領軍7500 都成日收皮
不過佢有時d 個股推薦係唔錯，當參考下
以人黎講佢係幾charm，又係黃，所以當多個參考係ok

黃
所以ok

原來一黃 人on9都無問題

點都好過深藍成日咬住高台果個郭蛋治喇

佢宏觀分析都幾好
選股炒野不了